中立就係中立，唔等於係藍同黃！

以上笑話由長洲冰室為大家提供

圖Source: 公海

遊客個個入去食
食撚夠未

同埋大魚蛋無一間係黃，所以咪撚食

入長洲玩請參閱
1. 所有黃藍App
2. FB Page: 長洲黃色經濟圈2.0

「地獄裏最熾熱之處，是留給那些在出現重大道德危機時，保持中立的人。」

自推100次

有個大隻佬當街屌完你老母
之後我再同你講中立

邪惡盛行的唯一條件，是善良者的袖手旁觀。
——埃德蒙‧柏克

見死不夠 仲係唔係中立阿

中立即藍，完
又要死撐唔係藍 但又要播tvb

見死不救

btw新思維就係新思維
中立便是藍

跟唔上個思維就聽執笠啦中立撚樣

「法治就係善！」

15/6 (星期一) 黑衫 白絲帶

先唔講呢單係暗藍

係咪連登仔已經由罷藍店變左罷非黃店

中立同藍+紅一樣
香港呢一年你發生咁撚多事，你同我講中立！？

Quote返 2樓巴打
「地獄裏最熾熱之處，是留給那些在出現重大道德危機時，保持中立的人。」

過左成年冇可能冇立場，唔係黃就係藍唔會有中間，唔承認警暴咪姐係藍

我就剩係去黃架姐，係繼續所謂中立啦

咁係因為但丁個個年代未有人血饅頭啫

成年啦喎仲無立場？自己諗啦

15/6 黑衫 白絲帶

咁吸中立撚去食咪得囉
又咁多聲氣

D黃App係咪真係屈佢藍?間餔係咪真係冇電視?

共產黨係唔會比人中立架,天真

4.3有幾新思維？

正皮是我比的

你慢慢中立
依家幫襯黃圈優先

佢老豆係長洲鄉事派，個老細係公海比人傳踢波會郁手個啲，自己諗
不過中立同藍有分別咩

中立

真係藍色嚟

自動認證

一張圖解釋哂

香港再出發大聯盟發起「促消費 撐經濟」活動

咪撚亂撚咁用呢句啦
連沈默既自由都冇就係徹頭徹尾既暴政

政治立場係無灰色地帶
藍就藍 黃就黃

技安打緊大雄嗰時喺隔嚟食花生
之後話自己係中立

幫兇
犬儒

解釋之餘，出盡口術搏你幫襯 ：）

搵錢炸，最緊要食哂2個茶禮

貼出黎認證藍 傻西

推

唔緊要 佢中意就好 我就黃店優先嘅

出現重大道德危機時，保持中立的人
有咩問題？

push

即係你唔係黃,
即係我唔需要幫襯

幾時都話而家中立=要打晒黃同藍
因為無埋邊, 2邊都會攻擊你

推 衰過藍

你話我黃都係咁講 人地中立又有咩問題先？
「自由」佢選擇中立都係佢自由
你迫人歸邊 迫人表態
咁你仲算唔算配擁有自由？
你明唔明「自由」點解？
你搞清楚先再返黎傾計啦
連自由都唔明點解 仲學人爭取自由

長洲黃店名單

長洲藍店名單

好多人鍾意將無知講成中立, 做人連基本立場都無, 死撚左佢啦

自稱中立=肯L定係藍

搞返個中立經濟圈囉

E個時候仲可以話自己中立，根本仲衰撚過藍

中立 即係藍

發生左成年都無立場，一係虛偽，一係on9

有冇搅错
居然唔拥护香港政府
支持香港警察

中立 即係藍呀屌你老母

乜鳩?
講緊道德喎

If you are neutral in situations of injustice, you have chosen the side of the oppressor. If an elephant has its foot on the tail of a mouse and you say that you are neutral, the mouse will not appreciate your neutrality

Desmond Tutu

既得利益者咪沉默

中立撚重衰過藍。

on9

咁區議會選舉佢投邊個呀
我呢D成日都用黎問D唔肯認藍黃既人

中立仲衰撚過藍

算撚數啦，講到咁縮骨 都好明顯知道黃定藍
黃色經濟圈2.0無講錯，呢間係藍店

幾時有限制過佢沉默嘅自由
佢照可以永遠保持“中立”㗎。
而家又唔係去郁鳩佢
只不過揀食邊間餐廳都係我哋嘅自由

咁我哋睇唔過眼而罷食佢好正常
邊忽似暴政？

加多派 綠絲

覺得中立係無錯,呢條友都係冷血

佢投建制，因為佢成家都係少數派

點解唔肯認自己做藍屍，好醜咩

中立喎
你淺黃我就話都可以諗下

因為食佢間鋪嘅9成都係後生
廢老點會食呢啲甜品

唔入長洲，我都係保持中立算
不過我都係想知間舖係咪冇電視

香港有班撚屌藍絲都唔敢認藍
全世界都知藍絲係咩形象

中立比藍更可恥

袖手旁觀的人非善良也

我諗中立係乜都唔理，我唔想知…

依家大是大非，仲可以冇立場？死咗去算啦你

推 中立就係藍啦

OK，咁裝修又點睇？

水門比人伏擊先叫暴政，
唔幫食中店都暴政，真係痴撚線。

中你老母立

藍狗扮晒野

我話你藍就係藍

而家個個藍都話自己中立

但佢話自己無電視

黃藍都係人，可以彈出彈入嘅意思？兩邊都唔幫襯佢

唔表態只係想賺晒兩邊錢
黃藍地圖既綠店, 唔需要逼任何人表態, 當藍店一樣抵制處理就可以

因為黃色經濟圈個威力真係太大

佢有無良嘅自由
所以我哋都有杯佢嘅自由
咁簡單都唔明

講道德你就講自由
典型中國邏輯

仲想食兩家茶飯 訓左幾撚耐

中立 = 默許現況不變

14年雨傘可以用大雄比喻示威者
今時今日應該係胖虎媽會比較貼切
都有還手 講乜中立等於助長暴力？
嘥9氣

遲D藍店改名轉手就無人知曾經係藍店

其實話反對任何一方使用暴力，希望世界和平咪算鳩數
寫咁多嘢都多餘

Push

識間黃店新請個藍屍pt
後來個藍屍話佢係中立
個老闆都係中立先請佢

「我唔識㗎我中立㗎」

不過呢啲廢柴唔理佢就得

冇必要迫人去對家

「嗱我就中立嘅，不過⋯⋯」下刪三千字
你有無見過「嗱我就中立嘅」會譴責警暴？

你條尾好似露咗出嚟

應該因為佢條氣唔順，同時又想搏人幫襯

班仆街根本知道區議會共匪派嘅票係點嚟。
要搵佢哋嚟幫襯？去老人院抬佢出嚟？定係叫佢哋喺支那返嚟幫襯佢？

你係藍，
就應該堅持自己立場，
又要支持，
又唔敢認。

中立 = 唔企香港人果邊,又唔企中共果邊
中立 = not my 1st priority

我一日食三餐,黃店千尻幾間,好味過你又千尻幾間
點解要幫襯你?

黃店優先

藍到咁又唔敢認

其實如果佢啲嘢食係正嘅，黃藍都大把人去，睇下元氣仲咁多港豬排隊就知
港豬老細係咪揾少咗嬲嬲豬

去長洲角酪啦
藍屍狗仲懶係串咁出個聲明，等收皮啦

中立即係藍都唔知
坐咗幾耐？

我不嬲都話，中立撚咪支持中立撚

我地應該尊重中立朋友, 係黃既唔該去食黃店, 唔好要佢難做

咁其實長洲都驚冇生意咩

澄清乜嘢姐，即係暗示藍好失禮你姐
黃藍都得罪做港豬市場囉。

呢啲真係衰撚過藍店

咁我都有自由唔幫襯中立 ....
做咩要逼黃絲支持中立
做乜撚野...

是但啦 反正就食黃店先

喔 中立唔代表藍？
但我中意揀黃嘅幫襯 你咪繼續中立囉

其實點解唔俾人中立？

2020年了

發生咗咗多事你仲同我講中立？

收皮啦

唔罷都唔洗食佢先，有黃唔揀先咩

咁最終情況可能係藍黃都唔願食佢既

想食兩家茶禮

中立=藍

即係唔係黃啦
唔係Map到我咪唔幫襯

你有「中立」的自由
我有洗錢的自由

因為佢只係偽中立

想兩邊都唔得罪以為咁樣可以最著數食哂兩家，置身事外

小心最後連嗰1/3既藍生意都無埋

而家咁樣樣
兩邊都食唔到

不過食到中立派

你都on9

間餐廳而家張貼告示，咁都算沈默？中立就直接唔好出聲啦。做得生意既，日日都會有人抵毀你間鋪架啦。

姐係藍
中立=藍

長洲黃店名單

長洲藍店名單

長洲黃色食評 第一期

老細：新思維！

好明顯就係想食2家茶飯啦，為咗錢咩都做得出。結果如意盤算打唔響，唔係駛撚出依張聲明
中立/無立場= 藍：都講咗成年啦，仲新思維肯定唔係黃

好多左膠都咁諗，但冇諗過啲火燒到埋身

藍之虛偽，又要藍又要唔敢認

難聽過粗口

我都好想點解會有Schrodinger's TV呢樣野

死左咁多人
拉左咁多人
你同我講中立
我唔會幫襯
克

人地話冇電視

即係深藍

pin this

平時仲突登揸車過去飲

好聽有撚用?

同貼張紙話自己係藍冇分別

A

又block一件

能力越大責任越大，等你有得投票嘅時候先諗自己係咪暴政啦

我淨係知道我要搵錢要生存
我乜撚都唔理反正唔關我事

世界係非黑即白

贊成
綠店等啲中立撚去食就得

睇完佢段嘢好明顯係垃圾思維
永世唔會幫襯
完

講得好，恰到上心口：
財產被霸占，街道被破壞；
親戚被槍殺，妻女被姦淫；
尊嚴被剝奪，要講琴巴娃！

3年08個月唔做游擊隊唔當兵嘅港們！
你地全部落地獄受剝皮、挑筋、鐵烙和油烹之苦吧！
天啊！幫我懲戒那些不道德、不對抗黑暗、不順從我大義旗下的冷血庸人吧！
日復一日堅持生產價值的勞動鈍化了他們的頭腦，不值得我英明神武的劍鋒出鞘。

蛇鼠一窩！
就用生鏽的鐮刀割下他的腦袋吧。

天啊，保佑我的正義成為真理吧。

那些異見者，賣港賊，準備接受火刑的伺候！

電腦，開啟！Internet connected！
Lihkg log in！
All my comrades, hold your keyboard, fire！

可以去黃藍app或者網站舉報間野？

藍撚到咁仲話自己中立

等佢以為中立可以食兩家茶禮?? 兩邊都唔撚食你啊無人性無良知

自稱中立比藍更差

唔比拆電視？

黃成智

第一，國安法滙豐夠冇表態，一樣俾政府攪，你可以用星火單野黎比話黃絲一樣有追擊滙豐，但最個結果根本冇得比，尼個就係有權力同冇權力嘅分別；第二，你可以保持中立，但到特定時間到你表態而有能力可以影響到個結果，你先有保持中立嘅資格，而家個政府一言堂控制一切，中立同支持政府確實係冇分別。

面對暴政仲保持沉默即係支持暴政

藍嘅自私撚

好嘔心呀新思維

藍就藍啦，講咁多野

睇佢面書見到佢好黃咁
點知

中立=所有人ge敵人

舉報左 但無用

唔洗講到罷乜罷物咁難聽 總之有得揀我一定揀黃店
完

全期唔好要中立朋友咁辛苦招呼同埋煮野俾黃ge食

佢地淨係煮俾中立朋友食

係咪比黑警打完都唔反抗，係我就信你中立

唔可以咁講啵
大雄都想蝦胖虎
只係大雄唔夠打

純討論 不喜勿插

現在還扮中立就係冇人性，即屬藍屍，唔明嘅話執笠咗後回家墊高床板自己再諗清楚吧

佢話自己中立咪中立囉，一定要黃籃架咩，你地唔滿意咪唔好幫襯佢，

係冇

即係同你講我係有人性與無人性之間~

表明藍都有GUTS 過呢D唔夠膽表態既垃圾

藍絲比中立撚更可敬

因為黃店優先
所以基本上係罷非黃

中立=藍，不了

而家仲有中立兩邊都唔幫唔出聲，咪姐係幫政府幫共產黨政府真係多撚謝你呀。

總論：中立=藍

長洲真係一間黃嘅魚蛋檔都冇？
以前好鐘意入去食

本質係黃店優先
而且呢單嘢唔係佢本身中立
係佢出嚟扮中立

你搞笑？
邊個搞反送中先？
反抗唔代表想蝦佢
依家係胖虎已經打人一拳先
用下你個豬腦

ppppp

未見過中立係暗黃

佢中立定藍我都以後唔會食架喇
但係諗唔明點解個原因係鋪頭播cctvb

以前去食過幾次 但冇見過個電視

如有任何疑問 歡迎向店主查詢呀
長洲手足識做啦

雖然有冇電視同黃藍無關係
但即係的確有屈既情況出現
黃圈都太多fake news出現，一次都嫌多

大魚蛋最出嗰間係黃
我朋友話區選有幫手～

藍就藍啦屌你
中立

慌死無人知

唔係傳 踢波班人都無乜人中意佢
格又臭 又毛手毛腳

真 佢要藍可以好多原因 無必要老屈

有得揀梗係無所謂 尤其食店通街都係 食下舉手之勞

有啲偏門野無得簡嘅時候
人地又唔係撐警撐保皇黨就照幫襯架啦

但有啲連衛兵好撚恐怖 ：

既然果個圈嘅消費無黃店
就忍下手唔好消費，咁撚奢侈做乜，
香港仲未光復到，唔做果樣野洗死咩

真心cls

做人可以冇立場?! 中立 比 藍 更賤

只有兩邊係公平的情況才存有中立

竟然有真係有波友

中立咪搵中立人食

一早已經冇中立可言，聲稱所謂中立嘅根本就係自私撚，擺幫襯

中立無問題咪由得佢囉
反正我淨係食黃店

個個人都話自己中立，呢個世界就大亂。

海傍美食

不過d大魚蛋咪又係出面整完運入去好多凍肉鋪都有賣

食垃圾魚蛋

生意唔好,就怪藍黃

見有人話海傍美食店係
不過唔太清楚原因

中立經濟圈啦

如果要拗嘅話
“香港發生咗咁多事,仲點會無立場?”

可唔可以話
”間鋪係獨立legal entity,點樣有立場?”
”員工同老細就會有立場”

好撚憎長洲呢個地方

咁中立，又唔見佢分析藍絲思想有問題？講到底，佢表示中立只係想得到更多生意

中立撚衰撚過藍

是旦
自行判斷 如果係發生我區我就唔會幫襯

好簡單，有懷疑，即藍。完。

屌你老母啦

呢張公告似針對黃絲多d

中你老母立，等執笠啦

[暴大校友要人] 登記出席投票

呢句並無出現起但丁神曲中 請巴打自己留意

依家香港邊有中立，所有話自己中立嘅都係藍到仆街又唔敢認

唔會食

沉默嘅人從來都係企係打壓人嗰邊 客觀宏觀事實
你唔同意係因為你就係沉默嘅人

如果間鋪係得佢一個老細，佢立場=間鋪立場，咁佢仆街啦

除非間鋪有好多shareholder/partnership ，難統一到立場，咁就唔同講法

點解會鬧埋大雄咁痴線 最後改做淨係鬧胖虎好啲喎

地獄裏最熾熱之處，是留給那些在出現重大道德危機時，聲稱保持中立的人。

中立就算唔係藍都係港豬啦
呢個時勢仲想食兩家茶禮

是撚但啦,好食自然會再食 唔好食理得佢黃定藍你估龍門咩 明明咁難食 冇下次了

間野整到咁靚咁多後生入去食點知咁

佢的確有咁嘅自由
但佢的確係一個仆街

吓你冇見過"總之暴力就唔啱"?

出完聲明，仲柒仲涼薄

樓主想講嘅係由梁天琦係報讀哈佛短期課程時被問到關於日本學運同全共鬥後嘅反思。
因為全共鬥非常激進同太理想，班示威者就強逼人表態，導致運動得唔到民眾支持而失敗告終。
故事嘅反思係，如果連唔表態嘅自由都冇，咁同我哋討厭嘅暴政有咩分別？只有暴政先會逼人表態（例：再出殯呢D大台）

source：

郭錦記太子爺

就係得佢一個老細

咁撚串？杯鳩你

中立？佢訓左幾耐？

咩叫中立
明明係藍色但又仲想有生意但又唔係扮野親佢諗果班死暴徒時 會話自己既立場

原來一早Block左你條五毛

打人先果個一定係唔岩架啦
但大雄胖虎個理論唔係幾適用於係現實
因為政府政策一定有2面 支持同反對
雖然大部份人反對送中，但都有小數人支持，更加更加有小數人係無意見中立

可能送中對你黎講係打你一拳，所以你去抗爭，斷而有警暴，頭破血流咁返黎，我都好同情

但對某D人黎講(包括我) 根本對送中無感覺，唔覺得送中係打我一拳，但就被騎劫，唔支持大雄既即係支持胖虎

點解唔可以有中立？

岩啊
黃去黃店食
中立去中立店食
藍去藍店食
好公平姐

藍, 唔使講野

依家現實情況咪就係咁囉

如果到而家可以對警暴視若無睹
Sorry唔係同路人

中你老母立咩
藍就藍啦

中你老母個立，我會當佢藍店!

佢咪繼續中立囉 無問題
不過我只食黃店

連登就係暴政

歡迎你黎到一国一制既地方, 基本上係呢個地方所有平民只有一個立場, 就係對政治無立場, 亦都只有一個睇法, 就係對政府無睇法, 係呢個童話世界政府會犯錯, 但永遠都會自我完善, 一切都係時間問題, 畀d 機會佢改啦, 搞咁多野做乜？

中立既世界, 其實已經黎到, 希望你上少d 連登呢個自由之土, 呢度大部份既人都係逢中必反, 逢共必反, 對中立有莫名既厭惡. 既然你唔想畀連登仔搞你騎劫你, 點解唔可以以對政府既態度對連登仔, 就係"多一事不如少一事", 自己收皮？

呢個唔係政治立場問題
睇住上年去到依家政府同狗做嘅嘢，已經冇乜灰色地帶
呢個已經超越咗政治立場
用黃藍嚟混淆是非黑白呢啲嘢反映民智有待改進

唔知佢條大水喉老豆郭錦記藍定黃

Hi民建聯

OK我信你係中立
不過都係唔撚幫襯你

其實佢而家咪表態左佢係中立，點會叫做無自由選擇中立。
只不過佢講完有幾多人會信，又或真係信佢係中立，其他人一樣有自由選擇唔幫襯"非黃"店。

仲有，成個黃色經濟圈就係希望支持同路人，同理念既商戶，本質就係想用經濟誘因黎鼓勵人"歸邊" 同"表態"。

我上網搵好多都係引述但丁被神曲喎

咪踢爆佢啦
由佢話係自己謊言之中

啲小學老師全撚部都咁樣
比人打 要話比老師聽 老師會幫手打你

"We must take sides. Neutrality helps the oppressor, never the victim. Silence encourages the tormentor, never the tormented. Sometimes we must interfere." --- Eliezer Wiesel, Nobel Peace prize laureate and Holocaust survivor

"The sad truth is that most evil is done by people who never make up their minds to be good or evil."--- Hannah Arendt

"Evil comes from a failure to think. It defies thought for as soon as thought tries to engage itself with evil and examine the premises and principles from which it originates, it is frustrated because it finds nothing there. That is the banality of evil."

建議你睇埋本書 Eichmann in Jerusalem: A Report on the Banality of Evil
by Hannah Arendt

中立仲深撚話藍！ 自私肉撚酸

其實都係老細聲稱自己係黃 支持新議員
信唔信就自己諗

一陣連登仔又話我分化
佢面書做到好黃架

姦淫擄掠係犯罪
點樣睇到可以話中立？
仲要政府縱容及鼓吹犯罪
中立條毛？
根本唔關政見事，呢個係國家集團犯罪，點解可以用黃藍嚟混淆視聽？
你哋成日嗌咩黃藍是政見黑白是良知，究竟知唔知係噏緊乜

中立咁我地可以留番彈藥支持黃店啦
呢間野留番港豬，中立撚同藍屍幫襯

屌黃絲： "遊行 勇武 搞搞震"
屌藍絲： "政府垃圾 警察暴力 藍絲斬人"
自己："我？緊係揀中立啦 你地兩邊都錯 我最啱 只有我可以屌你地 仲有我中立 你地黃藍都無借口唔幫襯！"

有時所謂中立 其實比藍絲更可恨！

班白痴仲以為黃藍係政治陣營

黃係支持民主 自由 法治 公義
藍係支持極權政府

邊有得中立？

黃藍係良知先啱

收到 暴政之下 沒有中立

會唔會開連登/FB POST一齊推吓
咁樣好似無乜人知cohee係咁樣

中立咪就係藍囉，dklm

打仗 兩軍對壘 中立=任人宰割=一定死先
咁中意死先咪由佢

1日食野先3餐 唔揀黃唔通揀藍

見到人有難唔幫 唔出聲叫中立? 沈默咪姐係幫政府

好食但藍都不了

藍黃是政見，黑白是良知
黑警濫暴，狗官賣港，在大是大非面前，沒有中立。

所以話話自己中立仲乞人憎過藍同紅
利申: 非迫人表態

咁佢唔澄清話示威者搞搞震又即係點
算唔算默認左

而加要吸納中立 為選舉

只為生意

唔係黃咪唔食 理得你中立定紅橙綠青藍紫

中立撚就係仆街仔
完

藍

就算佢係所謂「中立」，都唔代表要幫襯佢，有黃店，梗係黃店行先。
而所謂「中立」其實仲乞人憎過藍同紅，起碼人哋夠膽認。

咪即係典型商人
咩人都會招待, 總之你有錢俾佢賺就ok
最仆街係呢類人, 只講利益, 唔講良心

岩呀
連權都冇
何來暴政

連登傻鳩自己都唔知咩係自由

黄店永遠優先

中立就唔食你囉，大把嘢食啦

咁點解置身事外就係想食兩家著數
你班友真係極端得好緊要

你咁撚中立又驚黃藍地圖做咩姐？

自稱中立都係想食哂兩邊著數姐
咁唔該你同時就要食哂兩邊嘅屎
唔好輸打贏要

長洲只食甜mimi
靚女waitress

曼德拉

仲講得出中立 唔當你藍

但你絕對係個冷血自私既人

因為事實就係咁囉小朋友

中立撚諗住食晒兩邊茶飯？
大是大非之下，中立同沉默一樣只助長暴政

覺得自己好醒兩面都唔幫，想吃2家茶禮？
其實係兩面不是人
醒小小啦，小店唔歸邊仲要覺得立於道德高地

中立的確等於藍喎

良知就係良知，
唔等於係中立同冇立場！

藍到黑啦呢間
擺明唔係因為藍冇生意先扮中立咩
下一步就扮黃

講到尾，未又係想食哂兩家茶禮

理得你，唔係黃就唔幫襯，就係咁簡單

苦行 拉

簡單一句

你中立撚, OK

我地依家係搞緊黃色經濟圈
黃嘅就撐黃店
中立撚就撐中立店
藍嘅就撐藍店

你唔JOIN咪唔好JOIN
多舊魚

就算係屋企人都成日各打五十大板㗎啦
我以前喺學校勸交 想扯開佢哋唔好再打
最後又咪一齊俾人警告

邊撚到有裝修佢呀屌你老母 你想spin乜撚野呀？

達哥： 一直關注中

我係淨係鐘意食黃店 宜家你藍唔藍都唔幫襯 咁驚俾人標簽執左佢開過間囉

中你老母立 唔明點解唔認藍

發覺啲藍店都未出聲，中立店就成日好嬲好嬲

4.3 佢無否認
一致裁定此店為藍店 Next~

問題係有班癲佬係咁推唔黃就係藍呀嘛

中立撚得啦。咁我幫襯黃店先。

繼續做中立撚囉,我唔會去食咋嘛

由佢篇聲明都睇得出係藍啦下話

on 9
你睇住個強姦犯強姦緊人嘅時候
係咪話自己中立
所以選擇唔幫手阻止啊
以前仲要食過佢一次

想搵返呢張圖好耐 多謝你

一早已經話 中立=藍
仲好意思問新思維

如果之前係謠言
依家真係自己公開認證
唔該曬

屌 呢個真係接受唔到 快啲開去飲食台 share上facebook

原來cohee有mon post

先唔理佢藍定黃，定扮中立，淨係睇佢份聲明咁串嘴，已經唔會幫襯！

講真，我公司大佬同我講佢反送中、屌黑警，但都反手足出嚟堵路

跟住同我講佢係中立
咁佢係黄定藍？

係咪因為俾人話藍店杯葛，所以要扮嘢？

淺黃 需上前線食彈教育

啲人話承認警暴 但係都承認手足好暴力
總之就係唔支持暴力
兩邊都暴力所以兩邊都唔支持

中你老母臭閪立 中出你老母就得

這個世界不會被那些作惡多端的人毀滅，而是冷眼旁觀、選擇保持緘默的人。
— —愛因斯坦

我們這一代人終將感到悔恨，不僅因為壞人可憎的言行，更因為好人可怕的沉默。
— —馬丁•路德•金

個種態度最好笑
一係就好似楊明空姐咁，撐到盡
一係就低姿態d，話之前有誤會，希望大家唔好介意
而家佢擺明條氣唔順想發洩，但又怕無生意
又想要錢、又想要面

中立最垃圾

個細仔出篇聲明咁串 睇下佢條大水喉郭錦記老豆同阿哥龜唔龜縮先

你咪繼續中立囉
無人阻你既 你既自由黎

兩邊都得罪晒

太子仔中立都咁串係因為有大水喉射住 執咗都唔驚你哋唔幫襯 大家明唔明

人哋郭錦記做到出面好多上架貨㗎啦

屌你老母COHEE

佢ig叫人發聲捍衛自由

有無長洲JJ去貼?

如果有人裝修佢鋪頭你係咪又不割？

有種人嘅特質
我係中立嘅，我唔反對你地示威，
但你地又破壞又放火，
破壞哂香港經濟，咁你地真係唔岩。

問題：咁佢究竟係藍定中立

即刻諗起呢張圖

今時今日仲中立？
藍屍狗認都唔敢真係垃撚圾

推啦，間野真係食屎狗

屌，最撚憎中立撚

唔好再亂引用，Dante無寫過呢一句。

有讀過Inferno嘅人都知道，神曲有寫中立人士嘅結局。

中立者一生無選擇行善或行惡，，又唔信神或撒旦，最後天堂同地獄都唔收留佢地：

我喺睇英譯本，如果有錯可以同我講下，但絕對唔係咩地獄最熱之處。

都過咗成年喇仲可以無感 好人極有限
如果話藍絲個心係黑色
中立撚直頭可以話係連心都冇

我不是中立撚，中立店是留給中立撚幫襯的

重有，個網站點定義黃藍關你咩事，人地中立都叫藍邊度叫亂噏，依加黃藍有字典定義？

除非自己覺得藍有問題啦

中你老母

其實黃藍真係政見黎，黃色立場唔會特別高智商，不過呢間我一定唔幫襯，篤自己人灰，on99

借人ac開po

睇佢講呢幾句野已經知係藍啦

冇話佢有問題
佢話自己係中立， 我地當佢係藍唔撚食咋嘛
唔係因為佢話自己係中立， 就逼我地食下嘛？

中立嘅鋪頭等政治中立嘅人去消費, 問題解決。

咁其他冇開聲嘅餐廳 e.g. 大快活
係咪都唔食得？

推呢個，畢生受用

其實相比起明刀明槍話自己中立
一啲為咗做生意死話自己係黃店咪仲可恥

藍店

我就係只食黃店
吹咩

中立姐係個下把刀未斬落黎之前都唔關我事

呢啲咪係自欺欺人

藍店confirmed

即係藍啦

話唔同意 又唔解釋 懶幽默咁

中立就是藍

我支持大快活既原因係因為雨傘後支那封殺杜生
但大快活唔知死
照樣請杜生翻黎拍廣告
我欣賞佢份勇氣

冇咩問題
你有你保持”中立”
大家有大家支持返黃店

藍不了

藍的 不了
利申 長洲人

垃圾

可以罷買，會廣傳了

真正中立係為被打壓一方發聲 撥亂反正
真正中立係要做野去keep住個天秤平衡
而唔係睇住佢歪向一邊而袖手旁觀

串撚到

你有權中立，我有權杯葛中立。

中立衰撚過認藍

抗爭者被捕一萬人 黑警0 然後你話中立？

一定要救？

執柒咗佢啦關我撚事

乜原來民主係咁，批鬥，鬥黃？

推

咪再幫襯喇

佢都唔係黃，哪來的鬥黃？

支持良心小舗👍🏼

無人真係罷非黃只係餐餐都係黃店，所謂中立就無人再去

不完美 可接受 要改善 核爆都唔割啦
藍絲同政府咪又係咁 你唔去批鬥佢地？

喔 得啦 我中立同藍都唔幫襯 滿意未？

民主不存在中立，一係手足一係敵人

講得中立仲衰過藍 想食2家茶禮

出聲話自己中立既一定係藍

引述甘迺迪

我中立，兩邊都唔幫
「小弟再次表明沒有立場顏色
小分出生至今，只為生活，沒有其他原因」

唔係威力大，而家其實好多黃店告緊急
藍殘轉呔係班傻仔誤判後生一代嘅消費力同客源佔比
當佢地諗住一定有三萬個固定客仔嘅時候，點估到有人會寧願換衫行十幾條去黃店買飯番警署都唔幫親藍店
佢地點會估到D人會一窩蜂涌落某幾間最出名黃店，排幾個鐘打卡買贖罪券
如果唔係飛雞嘔肉飯而家點會想甩「深藍」呢個銜頭

呀媽咪依d人 蠢就係蠢

個聲明唔出好過出....而家係人都知你係中立撚 - 長洲冰室

寸柒柒咁都幾肯定係藍
通常藍絲最鐘意扮中立，大家唔係唔知

郭錦記太子爺
離地撚
藍到黑

你得一個胃，而家想食甜品，你揀一間黃定一間中立？
根本唔洗刻意罷，你支持黃店既時候已經變相罷左其他

係咪7呀
你可以有自由
但你拎完呢個自由咪去地獄囉 冇人迫你企邊一邊
你自由呀 冇錯呀
但地獄留個位比你 同你自唔自由冇關係

指責冇權力既群眾，比為暴政，你瞓撚醒未？

執左都冇所謂啦
老豆同民建聯鄉事派年年平安包執港豬咁多錢

利申： d野愈來愈偷工減料 老闆又串77 冇食好耐

中立=助紂為虐

仲入長洲？

推左先

咁咪等班中立去食
點解你要逼我支持中立？
你又有冇尊重我嘅自由？

事實係批鬥唔關事嘅人只會令人反感
想做689?

有人裝修佢先講啦
cctoy剩識玩滑坡

Ok呀 不過有明黃一定要幫襯明黃先

有藍有黄已經ok😎

話自己中立通常都係見死不救企埋一邊食花生嘅人

其實唔出聲就得 出面大把藍都唔出聲冇人知

沉默是罪
作詞：阿李 作曲：阿李

咩話 沉默係選擇 唔係理所當然㗎
黑白是非面前 應該企喺被逼壓嘅一方
因為沉默只會鼓勵極權 對於受逼害嘅人 完全都無幫助
當你唔願意出聲 由得佢欺壓弱者
你仲敢話沉默唔表態係啱嘅

講得明白D你只係驚
俾任何一方揭發 唔想承擔責任 俾人Ban
你隔絕個世界好驚表態 依家似足宵禁
民怨周圍呼嗌 極權繼續作怪
個地方就嚟乜撚都冇晒
權力一直變大變腐敗 要人民跪拜
你繼續保持沉默將良知出賣
睇住呢個地方變壞 繼續拒絕表態
被欺壓嘅一方 你唔幫 城市彌漫恐慌
沉默 就係令極權放肆繼續做莊
拎住個中立 當係貞節牌坊
心安理得 唔講嘢就當係兩邊都唔幫
屌 咁多人企出嚟 捨棄咗名同利
你上演內心戲 只不過想逃避
代價太大一表態 無咗一大半世界
講到尾 都係驚D錢冇晒 仲擺乜姿態
道德淪陷 權貴比放任
白色恐怖滲透每個階層 每個平民
當所有人選擇沉默 無辦法解救一直被囚禁嘅靈魂
福建幫深藍繼續打橫行 黑警繼續心盲
721 831 迷失嘅準則
市民還拖 就拉去新屋嶺 禁閉到天光
充滿著恐慌 對頭打爆缸 我屌
中立又有乜資格 講乜嘢是非黑白
中立又有乜資格 講正邪勢不兩立
中立最垃圾 唔出聲扮黑又扮白
地獄最熾熱嘅地方 留番俾你掙扎
沉默 食兩家茶禮 政治唔好上身
乜撚嘢 Keep Real 講真 講錢就係原因
藝人唔講公義 Rapper 唔講政治
自由唔關我事 Hip-Hop 繼續得個型字
型 我地嗰地方嘅語言 一直被壓抑嘅變方言
一次又一次掩飾 背後嘅利益
分兩種顏色 對言論評擊 公民嘅權益 不斷受壓逼
一步再一步 令公義褪色再令自由絕跡
我繼續戴面具喺地下講公義
你哋有包袱 要體面 繼續扮無事
唔出聲都唔好話沉默係理所當然 發表怨言
因為你從來無嘗試過企過喺極權面前
為公義講過一隻字 為自由捍衛過一次
為利益兩個字 你閉上雙眼雙耳嘴巴當無事
Hip-Hop嚟自草根 為公義抗爭
呢個文化係為咗自由而生
Fuck the police
Fuck the government
唔表態 唔好搵藉口喺到賴
喺度怪人屌你想你表態
沉默改變唔到世界 只會令壞人更壞 更加變態

有包袱 好多人都明呀
但係有人指責你都唔好出聲呀
唔好搵理由為自己辯護
沉默係原罪 永遠係極權最大嘅幫兇
唔好講咩沉默係自由啦 你有無聽過呀
我哋可以卑微如塵土 但係唔可以扭曲如蛆蟲
如果所有人都發聲 就凝聚到真正強大嘅力量

大家幫襯曬黃店之後仲有多餘錢既話
咪幫襯下呢D聲稱中立店囉

最衰都係dan brown
亂吹句野出黎 成班人跟住一齊錯

起完你底
收皮啦5毛狗
食你個吉野家啦
依家就鬥撚死你先

其實中立真係唔係藍
呢樣真係屈嚟冇意思

佢哋可能唔鐘意政府又唔鐘意示威者
或者乜鳩都唔理
不過中立撚慢慢中立 我哋繼續支持黃圈

照咁計娛樂圈d人多數都中立唔出聲，反而譚校長敢認藍，應該最唔PK.
但事實而家佢係最黑人憎。何解？

中立咪即係食兩家茶禮自私撚

都要食到先得㗎
宜家就係唔比佢食

我地都有杯葛中立既自由

其實都係走極端 點解唔非藍即黃？

好似係甘廼迪一次嘅speech講咗呢句，佢以為係出處係但丁，久而久之變咗但丁。
好似捍衛你說話嘅權利唔係出自伏爾泰咁樣

睇TVB？

我優先黃店 = 罷咗大部分非黃店

強調自己係中立，以保持中立為榮既人必定係(意識形態上)藍屍

中立=騎牆派
邊面有Jetso就去邊邊

自稱中立嗰啲其實好多都係唔敢認自己係藍係咪覺得做藍屍好羞家？

罷你咪罷你，仲要通知你？

兒登得 三隻色 黃 藍 紅

依加人地cohee 話我公開鬥黃
係我錯啊
由Cohee篤我灰個下 無當過你係手足

依加佢話個藍屍面書無講
話我鬥黃

有晒圖都話鬥黃，另類上綱上線手法

有咩問題？

和你「提」MPF
[國安法交中共法院] 港澳辦：傳媒負面報道顛覆中共；香港市場是中国的；金融/MPF需配合中国

【梁美芬專欄】由政府中央管理強積金

香港獨立

留名睇回覆

如果中立=黑色
咁藍+黃+紅都=黑都叫中立喎

民建聯斬人
的士司機車斷腳有 52 萬安家費
721 打人個西瓜佬上哂鏡仲未拉
法官判詞話斬人藍絲情操高尚

你無撚野呀.gif

最憎呢D食盡2邊，然後話自己中立。等啦！

事實係:
"嗱我中立嘅, 我冇話警察啱, 但啲示威者好暴力囉! 又掟磚又燒人又乜乜乜"
永遠唔見佢地話警曱點衰

佢回覆每句都攻擊緊手足

佢覆左我啦

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

冇電視還冇電視, 佢冇否認曾經話過示威者喎

條界邊個定？

呢D就係政治薛丁格貓，冇人攪佢就非黃非藍，藍既拎槍指佢就認藍，黃既拎槍指佢咪話自己黃

仲有班自以為高尚睇哂兩邊, 話自己中立
實情就係偏向政府, 根本係藍

呢間鋪我一定唔支持，同路人最忌篤灰，仲要俾人估到身份，無視報料人嘅安全

分化撚仆街冚家鏟五毛
BLOCK

食兩家茶禮好難啦

播tbb 已可戒
完

屌好撚仆街, 幫你推!

我啲聲稱中立嘅同事，其實都係唔想認係藍屍嘅藍屍

咪即係藍屌

去黃APP報料, 話佢篤同路人灰

篤灰型左膠店鋪

冇覺悟成為暴政又點樣推翻暴政? 齋坐等運到?

pushhhhhhhhh

如果間鋪無顏色 我就覺得有中立撚 藍絲都無所謂
反正我都唔會成日去，一定係黃店優先
但So called”黃店”，用個同狗乸做朋友嘅人做pt？

COHEE你含撚啦
咁樣唔係鬥黃阿，係你邊撚到黃阿

有唔畀咩？
唔食佢咋嘛

芒果同抹茶都係買返嚟嘅，大門就真係屬於佢嘅
咁到底佢係咩色呢

我黎個澄清先
事源間黃店 有mon post
Pm返我 話搵到個位藍屍由藍轉返黃
所以佢地無請藍屍pt啦
（但繼續同狗乸玩得好埋）

然後再話我 鬥黃
我有問佢點解篤我灰 比埋cap圖對家睇
佢話無比對家睇
係對家係估到我身份
「佢口中嘅cap圖
應該係話我地股東有我地對話嘅cap 圖」
依個係佢地嘅其中一個回應之一

係佢地角度佢地無篤灰
係我角度 我已經被篤

非黃即藍；別無它選。

佢講到咁撚串 你去食囉

有話要食佢咩
我好得閒入長洲？
郁啲起曬剛鋼

只不過生活上大把其他店無出聲，
連所謂‘中立’聲明都無，咩apps都無講咩傳聞都無過
唔通我每次入店錢關問下老闆係咪黃先比錢

中立撚覺得可以一世都唔關佢地事，一日未到自己suffer亦不會覺醒。
到覺醒時已經太遲，所有會為佢地幫拖既都死晒

唔幫襯長洲冰室太子爺最多敗走返郭錦記幫手 同美心集團太子女一樣 要打擊最大條水喉 記住記住
佢家族最大生意郭錦記都唔好幫襯呀

佢有佢沉默既自由 我都有指責佢既自由 冇衝突

你一日食得幾多餐?

就講食
放假如果經過旺角咪食下，反正通街都係黃店
平日做野樓下都係大商場無小店
食下譚仔大快活，唔食吉野家元氣好理
都係果句就腳就食，唔就腳就非藍就算

仲有人生存唔淨係得食
黃圈食店就多

其他消遣好多都無色
邊理得咁多

（以下講嘅唔係針對呢間長洲甜品店）
我哋咁就會正正中左全共鬥所面對嘅問題。
搞抗爭唔係淨係有衝勁有理想就可以，係要有技巧，點樣令所有人都係同一個面向團結咁做，係咪逼人表態就做到呢？覺悟唔係逼就有，係要佢哋自己領略，逼人就會令人捨棄我哋，我哋就會成為黃衞兵，好快日本學運嘅歷史就會重演。

我地可以做嘅係繼續搞到黃色經濟圈，強化我哋實力，諗方法令人唔好因為恐懼唔出黎，繼續做文宣令游離派支持我哋。

深黃嘅人唔多，要做嘅令游離變黃，令淺黃變深黃。

（以下講返間糖水舖）
佢呢張告示唔係就已經顯示咗黃色經濟圈嘅威力咩？佢要咁講代表佢哋係生意受影響，我地唔需要逼佢表態，貼完memo冇人理，生意又繼續差落去，佢就始終需要歸邊。
歸邊係要佢哋自己歸邊自願做，我哋逼佢嘅俾壓力佢嘅就會令人反感，好多舖頭都因為各種原因唔敢歸邊，但唔代表佢哋係藍。

都係睇下個人肯唔肯做
唔肯做既食M記都可以一條道理仲一句唔鬥黃收你皮

1分鐘路程有大快活/元氣
半個鐘路程有龍門

食元氣比人話無骨氣
食大快活比連衞兵鬥黃
一定要攀山涉水幫襯黃店

連衞兵潛規則已經有答案

自由選擇 佢又唔係黃
仲要咁既聲明
所以揀食其他

生意唔好賴人？對唔住 自由市場自己選擇 唔係一定要幫襯你喎

創作力量同幻想會嚇你一跳
半個鐘行到幾遠?
得一間黃揀?

咁唔想做不如話食黃店會死全家喇
鬥誇張咋嘛

同意
咁咪繼續冇生意囉

咁果班話同你一齊欖炒
但轉頭去同鬼佬講減辣 唔好取消香港地位呢?

你不如話比我知
比個例子你element
要食你嘅果類黃店
要行幾耐
渣車要等幾多燈位

唔係人人會同你無條件代價支持黃店
肯罷藍已經好好
如果仲要得寸進尺鬥黃 （至少對家唔會鬥藍）
最後只會孤立自己神憎鬼厭

唔出聲都算
出聲話自己中立撚，又寸柒柒咁
都幾肯定係藍

多謝絲打你先
其實我無諗過會被佢話鬥黃

中立撚姐係藍

到今日仲講中立....藍絲都值得尊重過呢啲中立狗

嫌自己死得唔夠快？戇鳩長州佬！

pin

中立：「超，有人死啫，又唔係我死，關我撚事，你地死你地事，唔好搞到我」

同意

和你Eat同地圖（係個海度）有非食店嘅其他黃店架

【終極整合】黃藍商戶地圖 (新)

另外, 本地圖只為義務提供資訊，無意營利，亦無作任何眾籌。
如果有任何黃藍apps希望取得本地圖數據請先私下聯絡，知會並獲准後方可使用。

黃藍店報料：

各區黃藍商戶圖(每週三更新)＋各行業黃色商戶圖:

黃藍店討論公海：

和你Eat App (已授權使用本地圖數據)：
Iphone:
Android:

黃店推介投稿請PM
TG @a13597

黃店推介頻道：

推新post啦
【重新上線】終極黃藍地圖已復活！！

[突發] 黃色經濟戰 -「Anywhere But China 黃色商品」第一批名單出爐！

呢張嘢就係藍店認證

拉

你可以中立，咁大家都可以唔幫襯，各有各的自由

入就長州都係食黃店

其實一日三餐一係係屋企食，一出街就儘量食黃店
無乜空間食到非黃（包括藍）

其實除左食店，仲有好多其他非飲食類黃店
睇和你eat同黃藍地圖（係個海度）多啲支持啦

#終極黃藍地圖
【終極整合】黃藍商戶地圖 (新)

另外, 本地圖只為義務提供資訊，無意營利，亦無作任何眾籌。
如果有任何黃藍apps希望取得本地圖數據請先私下聯絡，知會並獲准後方可使用。

黃藍店報料：

各區黃藍商戶圖(每週三更新)＋各行業黃色商戶圖:

黃藍店討論公海：

和你Eat App (已授權使用本地圖數據)：
Iphone:
Android:

黃店推介頻道：

推新post啦
【重新上線】終極黃藍地圖已復活！！

[突發] 黃色經濟戰 -「Anywhere But China 黃色商品」第一批名單出爐！

First they came for the socialists, and I did not speak out—
Because I was not a socialist.

Then they came for the trade unionists, and I did not speak out—
Because I was not a trade unionist.

Then they came for the Jews, and I did not speak out—
Because I was not a Jew.

Then they came for me—and there was no one left to speak for me.

其實你唔肯做
我都冇話過你乜

而家係間舖頭嘈咋嘛
講講下間post又會轉左做消費者鬥黃

唔睇返都冇留意俾人spin左

得啦咁你旅行搭車搭到去青馬就得 ga la 唔使山長水遠入埋機場搭幾個鐘機去咁遠

最緊要加返鋪頭入和你Eat同地圖

#終極黃藍地圖

【終極整合】黃藍商戶地圖 (新)

另外, 本地圖只為義務提供資訊，無意營利，亦無作任何眾籌。
如果有任何黃藍apps希望取得本地圖數據請先私下聯絡，知會並獲准後方可使用。

黃藍店報料：

各區黃藍商戶圖(每週三更新)＋各行業黃色商戶圖:

黃藍店討論公海：

和你Eat App (已授權使用本地圖數據)：
Iphone:
Android:

黃店推介頻道：

推新post啦
【重新上線】終極黃藍地圖已復活！！

[突發] 黃色經濟戰 -「Anywhere But China 黃色商品」第一批名單出爐！

中立唔會有 不過可以又黃又藍又綠又紅

搞到想想地去幫襯佢

好地地佢地股東圍內查緊呢個人，佢點會知公司check緊佢，甚至有cap圖再知道係你

解釋多都哂氣連保障報料既人都做唔到，呢個時勢最緊要保密，陣間有人係鋪頭吹吹下水多口左自己發夢做乜咪比條藍屍mark低甚至影相

咁佢咪做中立囉哩度無人叫佢轉黃 不過係大家都黃店優先 中立就等下啦

一人藍
連中立會第一個收皮都唔識

真
罷藍已經好好
大撚把人同你講自己窮趕時間要食m記

真心，我樓下0黃店

偽黃

想食兩邊茶飯屌佢

仆你個街
成撚日藍扮中立
自己都知藍係少數派無面認？

我剩係知係 鄉黑開已夠

wfc
我淨係幫襯黃
話知你中立定藍

【抗爭一週年】《Petals Rain 漫天紛花》Lyric Video + 中文字幕 [Demo Version]

可惜
所謂地獄
只係你班愚人幻想出嚟嘅地方

又要撐警又想食盡兩家茶禮邊有咁著數？

依加澄清返
間黃店無請藍屍
因為人地已經慢慢變黃

至於篤灰 佢地話唔小心透露左名 無意

中立/無立場姐係藍 新思維
廢老請行快兩步跟上時代步伐

旅行犧牲十幾個鐘往返，
但換你enjoy一個星期
你去馬爾代夫人地去長洲，天同地嚟
你stay hongkong enjoy 嘅野replace唔到

放晏食飯我犧牲完時間老遠幫襯龍門，同我樓下幫襯個大快活，
enjoy嘅quality一樣（嗱已經唔敢話龍門難食）
相同條件下你係無動力吸引到人去食

咁你唔比人地去龍門 / whatever 半個鐘腳程既黃店 enjoy 任何佢覺得好同 replace 唔到既野既？
除左價錢、份量，所謂好唔好食都係主觀
仲有好多唔可以量化既野
「相同條件」、「enjoy 既 quality 一樣」你講哂啦

我邊句講過唔比
連燈好多人訓身捐身家乜都做齊曬

我樓上一直係講緊我把尺(maybe 好多港豬as well)
把尺無連登咁狂
邊有屌過人攀山涉水訓身抗爭唔好
我同人講我situation 同可以犧牲嘅程度去到邊
求人唔好做少左/唔夠落力就比連衞兵批鬥姐

出得呢啲告示擺明想食兩家茶飯啦

《再出發聯盟》出左藍店確認名單，方便大家永久杯葛

同意 我地要包容中立藍店不過無良心嘅人開嘅餐廳我怕柯 太遠不了留比爱国藍屍食

離l 晒地

咁而家即係點？
佢中立就要幫襯？

柒左喇
返去打芒亨啦
中立撚

大事大非前從來都冇中立，中立即係反對

佢唔係中立，藍嫁

郭錦記過往咁多年都係貼民建聯既海報，點可能中立

Ok 即係藍店

係呀所以咪話兩邊都唔啱囉
係你地唔啱聽咋嘛

佢咪就係果D 粹德軍打到嚟就話自己係中立見死不救 仲衰過是但企一邊

藍嘅一直打人無後果，打完人有黑警照，一。係扮睇唔到，一係成隊狗護住走，黃嘅忍咗幾耐捱打咗幾耐先開始識還手，係你班賤種迫出嚟。你老母俾狗屌生咗你條賤畜出嚟就最唔啱

我未見過中立撚唔係藍絲。

完。

你老竇咪一樣屌狗生咗你

中立咪即係「咪撚阻住我返工」撚囉

簡單講就係藍
完

冇嘢嘅 不過我實幫襯咗黃店先囉

2020仲中立 on9

比自認係藍嗰班更無恥

「乜你地民主係咁」呢啲藍絲金句黎
建議背熟少少
同埋咪撚扮黃

OK

我就唔揀的，就腳就食

中立即係完全唔係黃啦
無話淨係唔幫襯藍店喎
話咗盡幫襯黃店，其他就揀到無先去
不過黃店咁多都去唔晒，即係唔洗幫襯“中立”啦

屌你老母 我係黃先食都唔撚比？ 我既自由又去咗邊？食個野都管on99

你咁鍾意中立 咁咪等執囉

你個底清既 咪當你中立囉

你完全搞錯左騎劫你既對象
因為正苦成日都講支持佢既係沉默既大多數
唔出聲既即係支持
咁你有冇出聲唔支持? 冇!!!!
支持既人頭就點左你名入左數
就係咁簡單

講得出兩邊都有唔啱呢句
已經係藍喇

唔出聲都算。專登話自己中立即藍

藍到爆但又未到紅個種就會衝出黎自己中立

無錯 政府係騎劫佐
無出聲 唔代表支持 亦唔代表反對
但政府起碼唔會話 你唔支持我即係支持反送中
所以你一定要簽名支持我？唔係就當你支持示威哥？

都已經家下點人數反對既出聲
你冇出聲即係表態支持
唔需要你簽名
即係你已經支持左啦
支持左想殺左我地既人
支持左即係藍
所以話人一藍腦便殘

你覺得胖虎(中共) 打大雄先
因為實施佐一條惡法
所以你要上街抗爭 阻止惡法 之後警暴
另外，因為係大雄比人打先，所以有良知既人要企係大雄個邊
有錯請指正

但我想講既係
上面一切都要係基於本身已經有政治取向
假設佐覺得惡法就真係係等於打你一拳

如果政府搞真普選
全香港有100 反對 死都唔比通過
最後同樣發生警暴
咁果陣又要點企？純綷假設

對於面對腦殘既人我可能算係好有耐性
第一你既假設係錯左
你連自己已經表態都仲未知(扮唔知)
仲係度話中立(扮中立)
想係度誤導其他人
你已經做出敵對行為!!!

胖虎為左迫人簽奴隸條約(人民係奴隸係菲菜)
有人發現問題所在而出黎反對唔簽奴隸條約(和平遊行)
胖虎就出動拳頭(被警暴)
冇假設而係真係打左好多拳想殺左我地咁打!!一個一個都係事實!!
一切都係基於事實而唔係政治取向!!!
(成日預設一個錯既立場比人,人地講事實你就當人幻想?)

如果政府搞真普選
就已經唔唔會樣發生警暴(家下係有上面既人命令)
家下係政府包庇罪犯仲比錢罪犯買武器殺死香港人
又想假設一個錯既立場比人???
有一個黑警警暴已經立即拉左啦
未黑到家下咁一早就要重組警隊啦
是非黑白你都未搞清楚??

你咁鐘意假設
我又假設下
有人想殺你(警暴)
你推開想殺你既人然後你比屈係人襲擊!!
有條友睇住有人拎刀斬你
佢自稱中立有人問佢你有冇比人斬佢話冇
(我地比人打到就死,你仲假設緊我地冇比人打緊,呢個人立場同你一樣)
因為有個咁既人,變成你冇比人斬你襲擊罪成
你當唔當佢中立??佢冇斬你都冇幫你

中世紀天主教好強調有零薄獄 本身呢隻字係拉丁文就係指未名 應該係指救恩未明狀態